[事出必有因] 香港人抗爭 因果一覽圖

推

謝整合

Push

由97 講起都得
03廿三條 10五區公投 14雨革 19反送中
開始對共產黨失去耐性
民怨沸騰

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你